陳雲：我宣布退出香港社運

陳雲：我宣布退出香港社運。香港大部分人不需要我的社運理論指導，他們將香港的命運、也是他們自己的命運交了給泛民港獨，將香港推入國際政治鬥爭的黑洞。香港是一艘馬力巨大的超級大船，進入漩渦是沒問題的，進入黑洞是吉凶難料。
過去十年來，我做的善意的、也是有利維護中港關係、祖國與香港共榮的1234步驟的工作，總是被泛民港獨騎劫，做了惡意的、破壞中港關係的5678步驟的工作。本來主張維護中港共榮關係的本土派，也被泛民媒體騎劫和刻意宣傳，變成港獨派錯誤代表了本土派。泛民港獨得到大部分香港人的投票支持，他們贏了議席，輸掉香港。在現代社會，人民為大，我尊重大部分香港人要輸掉香港的決定。
我在2016年立法會選舉、主張「永續基本法」的議程失敗之後已經宣布退場，那是我在香港最後一次的政治行動，只是很多泛民港獨還以為我在場。
今後繼續我以往的學術研究、民間教育、時事評論、國學發揚和香港文化外傳工作，偶然做一些散文和小說創作

國師都驚国安法了

花式跳船。

Whatever.

佢有參與過？

挽留

有加入過咩

［71前夕重開求幫推］全民報哨

佢有參加過咩？？

Tg 係咩味佢都唔知啦

去死啦政治乞衣,本土港獨兩邊走,仲有69,612點樣老屍急轉彎我未貼呀
智力門檻:50IQ

同老衲話離開連登一樣

國師先係真港獨
唔係以為咁就走得甩啊

啟蒙香港獨立運動

慳啲啦你 傻佬

一廂情願 永瀆基本法

土共點解要應承
你守基本法

呢條傻佬 莊閒未識分

收皮啦

永遠懷念

bye

以後再無得笑鳩陳雲
陳雲常歡笑不會眼淚掉

天有光 如來佛祖伙我靠岸
風有聲 太上老君邀我作浪

滿天神佛都敵不過小熊維尼

好似唔係第一次講

舉旗犯法, 著上身會點

宣佈咁多次做乜鳩以為自己好撚有影響力

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

WFC

香港之福

我都諗緊佢冇參與過又點退出

事實上佢啟蒙左香港家陣大部分人嘅思維

幾時到教主毓民退場

狗屎垃圾都po一餐都有

信佢既都係垃撚圾

老師又中！

不挽留

冇撚用

拉

食生菜

包括這個我用了多年的面書户口，將在適當時候終止

彈出彈人打我丫笨

驚到

學陳太?以為自己是誰 把自己看得那麼高

白卡佬

好行夾唔送

我都放棄選立法會

條友除左放負之外做過啲咩

有追溯期點算

笑死

讀咁多書都睇唔明共產黨

我都即刻諗起呢個

終於肯收皮，好行夾唔送

哦

on9仔以為咁樣班共狗就會放過你咩

國師副啤派俾紅心dee黎，走唔甩架喇

擺明係共諜

躝啦

雲粉何去何從

76一個

功成身退

垃圾，走啦屌你老母，講好聽啲就國屍
難聽啲當你痴線佬咋廢老

好行唔送

wfc

你覺得雲伯真係會引退

買到機票未

之前攞晒光環話教人舉美國旗 而家就縮？

Wfc

go fk yourself

係青山啟蒙？

挽留 國師

聽都未聽過

佢不是清山走出來嗎？

開始怕了

咩人黎，笑左
香港大部分人呢個term太多人濫用

［白兵專題］共諜

好驚國安法呀？

作作埋埋咁多民族覺醒既書，唔係諗住走到呀

建議讀下香港抗爭史

（一於拉埋佢落水啦）感謝國師英明指導，帶領港獨分子光明前路

第一個就舉報你條柒頭

老師

Post 夠條on9 未

有參與過分化

又光復又本土 你以為你走得甩呀

幾老十歲 淆底到

陳志雲

得你班波台熱狗信姐

貨真價實既港獨

國屍同教主邊個退出先

國師都 縮

條廢老好煩

佢有參與過咩？

衲dee偶有佳作
陳云

連登仔：躝啦，我地戰死都唔怕比人割

陳雲 = 港獨

走啦垃圾

7.1維園見

唔送

老燒話退休都講撚咗十年

姣婆又點守到寡

多謝國師啓蒙香港國族心智
唔好走啊香港共和國點可以無你

Who cares

國安幾時敲佢屋企門口

自製盾牌嚟講佢係幾屈

請報上開始參與社運日期

返青山喇

邊撚度俊啊？睇過？

有參與過咩？

呢條友真係好撚仆街，所有嘢都賴人

躝啦 無加入過仲要攞彩話退出

即係自己啲野無人吼，係因為別人唔識貨？

唔信，心dee黎

多謝割屍多年付出

國安通過前退場

咁快已經驚國安法😂

佢有參加過咩

邊撚個得閒理條痴線佬

你唔講我都唔知佢有入過

挽留國師自製盾牌

國師係你教曉我勇武架
你唔好唔認咁縮骨

貨真價實的港獨

勇武手足

呢條唔係燒粉咩

咪on9 有冇上過連登

無陳雲無本土

垃圾陳雲終於收皮

「永續基本法就是貨真價實的港獨。」

幾時有落過場？

同老衲離開連登一樣

做完個Project收工了。

熱狗呀熱狗，仲未訓醒呀？

相信架船之後可以行得更快

FB有得delete，但本城邦論俾人點曬名，唔走佬都唔得啦

引退返青山休養啦

陳方安生退下來，左派仍然死咬不放，陳雲反而好人一生平安，擺完事實，先講道理，正常人都會知道誰是敵人，誰是自己人（不一定是朋友）。

宜家好多抗爭概念用詞（例如 勇武） 都係陳雲諗出嚟

去選70+都係一樣

宣布正式淆底

佢fb on9同信徒煩一件事

但城邦論真係開拓咗一片光譜

立下論述

屌成班人喺到9 抽做乜撚

剩係寫本城邦論出黎既貢獻已經多過無數人

痴線,咁既post都有咁多人推

又是老師的文起了作用。

城邦論就可以合理化佢之後同熱狗做嘅？

一年退出幾多次

雖然國師係on9
但大家洗唔洗咁想睇佢比中共捉

國師

手法同二五達一樣喎

anyway 啦。。。我相信姣婆守唔到寡

同一篇文,你quote d唔quote係想點
我出埋source幫你地熱狗呃下view喇

佢地都係用邪教手法R 下課金，無諗過玩到咁大

佢可能係最早期嘅勇武之一
拎喼盾

扮大台

睇唔過眼佢彈出彈入，講完又唔認咁懦夫姐

怕國安法

唔推條傻佬

割師

割師 又中！

返屋企拎住個喼慢慢撼牆啦

擺到明係共諜,唔抽佢抽邊個

泛民偽獨全面進場！！！！！祝你地早日勞動改造

引晒啲欺師滅祖賤人出黎，一個一個咁block，爽撚到

泛登仔係咁
成日話熱狗屌泛民多過屌保皇
佢地何嘗又唔係屌陳雲多過建制

乜你有參與過咩

冇人識你啊

哩啲垃圾真係好煩
一日到黑就想搏存在感

其實青山放犯有參加過社運？

EDWARD LEUNG WAS INSPIRED BY HIM

係囉，佢都無咩聲氣

唔該叫埋佢班傻鳩信徒一齊入青山
唔好日日係度咬人

笑到噴飯
不如話中文都係佢諗出黎

掉西瓜

屌你老母2020仲講舉祖國共榮

話熱9係共9間諜真係冇撚有錯

支持

舉你老母

與

白卡？

永續基本法係貨真價實嘅港獨

陳云根都驚国家法

又祖国 又鬧港獨咁

屌幾年前隻支那狗夠話唔玩fb la,陳雲根撚本係支那狗

勇武呢個字真係陳雲講先

喼盾大師

尊重老師嘅決定🙏🏻

同老納退出連登一樣

彈出又彈入
冇人想知

2016話網上的陳云根即將寂滅
云伯寂滅咗四年

6年前攞過喼係旺角拍片囉.
以我所知陳云成日都作法天滅中共嫁.今次長江水災一定係陳云作法搞出黎嘅.

收皮啦癲佬淆底就淆底啦
又要死出嚟看透世事咁

Thanks for sharing

香港城邦論出過書架喎，有哂證據

祖國，屌你老母，支那狗，與虎謀皮，on99

係

有冇咁勁呀？？？
咪亂吹啦，會唔會係你作法呀，係就快D擊殺維X啦

無得睇國師9up

原來佢有參加過？

佢有做過社運咩？

佢城邦論開拓光譜係一件事

佢fb真係on9信徒真係煩

Btw啲論述屬於佢架？

係屬於佢既話而家又話同祖國共榮啫係放棄城邦論啦

人地都唔要自己套論述你衝出黎defend佢做乜撚

啤牌有份
拉左先

只有陳云國師同熱狗識作法出皇天擊殺嫁炸.我地呢D蟻民點會識佢地D道法.
不過你放心陳云國師一定會如你所願,日日都對住維尼張相放五雷嘅.記得幫國師買多幾隻淘寶貨戰鬥碗.

冷氣夠晒凍

陳雲以三國演義角度黎講，只係張角之流
偶爾屙屎撞棍講出令人啟發既言論，就有一班人衝出黎熱烈追隨

佢本人亦對此不亦樂乎

走啦戇尻

国師我相信你同上次一樣都係fake人的

淆到

佢pr公司黎

驚國安法就認啦柒頭

但係維X仲生勾勾喎
咩戰鬥碗見字都想笑

文匯報都插佢喎，係咪唔好整盅佢好D。
BTW咩係五雷

咩光譜？係咪港獨光譜？係咪即係帶頭搞港獨？

國屍表示終於立到國安法完全歷史任務，可以功成身退

祖國

無撚用

佢同話退出連登 個班癡線佬有咩分別

識唔識尊重？你哋個西瓜崎都係靠國師上位咋

唔係之前2016年輸選咗時, 已經話退出咩？

話寂滅呀嘛？

乜原來無退過？

青山派掌門

想縮
共産黨第一個拉你先喇

放心啦，有何志平係度陳云根唔駛驚冇事嘅

仲有時事評論喎。

又玩彈出彈入，無人想知呀

驚死就講啦屌

佢被正式點名, 係好大鑊

陳云根身為中共座上客俾中聯辦點名成功上位他應該感到榮幸先啱，唔好縮呀陳云根你講過永續基本法係貨真價實的港獨唔好俾人睇死呀

睇住班老屎忽點樣花式跳船真係搞笑

屌 個個都跪低奶共

熱狗哭喪未
考唔考慮下跟住國師一齊退出

笠水

中港區隔又係佢
中港共榮又係佢
反美又係佢
港送美又係佢

佢大包圍 乜都講晒啦

陳雲套港獨同宜家主流港獨 係做法方面完全係南轅北徹，
宜家本土運動已經被泛民偽港獨搞到爛哂，主張用激進外交，「要求」外國幫香港獨立，但係又唔撚知西方社會係玩條約政治，從來無打算推動香港獨立。加上香港本土根本無軍事能力可以對抗中共，結果越搞抗爭咪壓迫越大囉，咪國安法之後咪共匪洗腦教育囉，全天候監控電視。
宜家D人笑鳩陳雲，足以證明香港人係抵撚死，去到宜家仲玩緊全民遊行，政治智商低過絕對零度，香港人被上帝毀滅係必然既事。無知自大打飛機。

搞港獨就係搞港獨，你用咩方法都好都唔會影響搞港獨呢個事實，你唔係話改下其他做法大陸就唔知你想做乜下話，只要你任何做法會令香港成為一個獨立嘅政治實體，大陸都會出手搞你，唔會比你玩溫水煮蛙，仲有，2047年佢會完全接軌，洗腦教育必然會喺2047年前逐步出現，國安法或廿三條亦都會緊隨其後，只係衣家提早，要記得中共係無賴呀，你仲發緊夢諗住玩嗰啲野行得通，連中共係無賴嘅人都唔知仲話帶領香港人

一齊去陳雲fb同佢D信徒玩回力鏢

肯定有，仲次次企響前線，有次掟磚仲掟中個警察

上次佢豬嘴都唔帶啊
直情話催淚彈唔撚使驚
用銀離子水抹咀就搞撚掂喎
我都唔夠佢講...認輸了

最估唔到係早幾年成日笑鳩對家既"唔好激嬲中共",今日反而變成熱狗主要論調

係時候吹奏一代港獨宗師陳雲根

其實佢係咪痴線？

放心，佢就算被告顛覆，應該都係判無限期醫院令啫。

佢係想搞中華邦聯
something like 歐盟既遠東版
將中港台，甚至日韓星越就包曬入去

講白啲，陳雲就係輸唔去送頭
所有政治運動個appeal源自犠牲
你自己都唔落注，其他人點信件事有成功機會?
本土派今日個朵係靠血打返來
冇軍隊就冇發言權

Bye bye

bin

但係得法子聽佢話唔戴口罩

成功爭取港區國安法，功德圓滿！大師全身而退！
————
港區國安法勢如破竹 泛暴「國師」陳雲割蓆退社運

全國人大常委會就訂立「港區國安法」的工作已進入最後階段，在香港政壇引起巨大反響，俗語謂：「阿婆走得快，一定有古怪。」繼早前被謔稱「民主阿婆」的陳方安生宣布收山，再有泛暴派重量級人物公開宣布退出社運，不單只阿婆要走，連阿叔都要跑，可見港區國安法勢如破竹。

自封「城邦派國師」陳雲(陳云根)今日(28日)下午在fb中發文宣布退出香港社運，文中表示今後繼續以往的學術研究、民間教育、時事評論、國學發揚和香港文化外傳工作，偶然做一些散文和小說創作。

陳雲又表示，部份人將香港的命運交了給泛民港獨，將香港推入國際政治鬥爭的黑洞，形容香港是一艘馬力巨大的超級大船，進入漩渦是沒問題的，進入黑洞則是吉凶難料。又指自己在2016年立法會選舉、主張「永續基本法」的議程失敗之後已經宣布退場，又指當日是自己在香港最後一次的政治行動。

對家打晒飛機

咁你轉戰議會戰線啦!

陳雲：我在議會 會拿武士刀亂砍亂劈

「立法會的拉布和纏繞早已報廢，只是一場戲，政府早已控制議會，現在忽然要修改《議事規則》，用快速程序來控制香港國會，將民主派的戲台拆除，整件事不是特區政府要做，而是北京要做。中共火速清拆北京城市貧民區，與中共火速通過香港立法會《議事規則》修訂，是同一時間做的同一回事。現在不是港共控制香港，而是中共控制香港，控制議會以後，所定的政策、法案和撥款，是直接由北京中央決定，直接操縱香港的一國兩制。

如果我入了議會，即使只餘二十個人，都會出事。講一句好坦白的說話，如果今次表決將法定出席議會的人數減至二十人，而當時我在議會，你猜我會怎樣做？我好坦白講，我是議員的話，我會拿武士刀在議會亂砍亂劈，激烈過世界上所有議會，令日本人也要驚訝。你要去到這一步，才保得住香港僅有的民主制衡......」

——陳雲

留惡comment都死全家
惡過共產黨呀雲哥

熱狗平時日日屌泛民 點賣港 點跳船
結果大難臨頭 成班都同泛民一撚樣 辣殺
叫班信徒情何以堪

出道十幾年 毫無建樹

類似邦聯既概念

陳雲係鬼

講過算數

陳雲係政界宮崎駿，過多排咪出返嚟

who cares

佢有白咭 唔怕

佢好似之前已經退出咗好多次喇喎

屌你上次選完咪又係咁講 attention seeker

點會冇呀 出過去未

怕坐終身

國師d 智力門檻意思係低過門檻先睇得明

政治手腕高低足以決定成敗。
宜家咁多義士送命，換返黎既係咩野？政治係搞法？
戰爭你又唔係戰爭，人頭就不停送。
你無咁既實力，又要玩到咁大，咁咪比哂位中共入囉。
你行激進外交路線無問題，但係你去到批評美國內政係咩玩法？

睇佢幾時反口姐

宜家所謂革命已經死佐幾百人，完全係無須要咁死法。
宣家宏觀香港既政治團體，我睇唔出邊個有能力建立流亡政府，
更遑論成立軍隊。
當你未有呢D準備既時候就去搞革命，人頭不停送，政治係咁玩法？

一定繼續係fb到9up

參加過乜？

冇事就跳出嚟認屎認屁，咩我提倡我呼籲
有事就冇講過從來反對 退出社運
好撚肉酸呀大佬，點解呢啲人會有信徒

冇辦法 香港久守必失
香港文化冇辦法頂到五十年後，萬事俱備先搞
如果今次再失敗，香港就滅亡硬

其實都冇乜人理佢, 駛唔駛咁驚

城邦論有佢自己appeal
套理論係完整既

佢做過咩

事到如今，的確係決一生死既時刻。
陳雲四年前套永續基本法就係想buy time，比香港本土文化成長。
可惜失敗，宜家呢套革命建國，真係唔知要死幾多人。

純粹覺得宜家D人嘲笑陳雲，真係無知＋低賤。

黃之鋒既斷交路線

香港可能有得救 香港人一定沒得救

國師快跑

唔係理人地點先 屌, 人地做乜 我地阻唔到 唔通殺左佢地
最緊要你地城邦派又有D咩咁高超的政治手腕?
陳雲由一開始就講到自己係中共座上客 又話TRUMP睇過佢D書
又話依家香港進入中美元首議程
根據你地個講法 香港係唔係已經得救? 會有普選?
如果得救 咁市民犧牲就唔算犧牲
有普通唔通又會唔要求特赦/終止檢控

拿, 我依一年都有留意陳雲的FB (同埋親熱血D page - eg. 香港人無得救, 理大爆料, 陳到之類)
根本陳雲+ 佢D信徒例如咩RIK LEUNG, ANDY ON
來來就係依個玩法: 成功個陣就話係因為陳雲做得好
有阻滯個阻就玩泛民港獨阻頭阻勢
之後就會屌香港人黃絲 咩香港人高傲 唔感恩 唔值得救抵撚死
講來講開都係依D架

根本城邦派只係做政治包裝的次文化cult
由2017年開始就無啦啦開始講下deep state
請問講依d野, 點樣取信於民?

一睇到政治智商4隻字就知你又係on9雲粉
雲粉最大特色就係弱智人士自己set智商門檻去幫自己打飛機 幻想自己真係高智商

佢三兩年就退出一次㗎啦

走得了嗎?

原來國師未死嘅？我以為條友死咗先

輸哂民意又淆底都攞到尾彩，又贏

陳雲阻唔到泛民港獨既做法，所以宜家咪退出社運囉。
就係咁簡單，我只係話宜家咁多人冷嘲熱諷陳雲，係無知同低賤既表現。
老老實實，係咪陳雲第一個組織團隊舉美國旗，連侵都retweet，之後個個跟住做？
陳雲唔係料事如神，但係論大方向大戰略係香港無出其右。

你駁唔到就縮埋一邊啦柒頭皮

梁天琦 入獄

黃台仰流亡
陳雲退出

慢慢冇人出來

夾好哂啦一早

If he did not ask people not to wear mask on beginning of COVID19, then I think still more people will follow him.
Over the years, his opinion many times backfire himself... so who's to blame?
However, he did wake up many people in Hong Kong who are not aware of political matters over the years, including myself.
Anyway, we all have to move on.

公就我 ( 陳云根 ) 贏，字就你輸，輸打贏要啫，陳云根咁鐘意彈出彈入點會捨得退出或告退呢？陳云根遲早姣婆守唔到寡又宣佈出山

講就講到好理想 天花龍鳳
但就算香港地有100%支持城邦派
但現實(外部環境) 做唔到就做唔到
根本就唔好賴完泛民港獨 第二日就賴香港人高傲
根本同香港人支持定反對城邦論係無關係
事實就係中美都反對城邦論囉 爭取唔到佢地
陳雲又扮咩中美的座上客

講中左即刻嬲撚到

聽日復出

同意
城邦論個問題唔係佢個願景好唔好
而係現實中根本實行唔到
共黨唔會比時間你去搞咩華夏文化
美國亦再冇機會比中國人
成日FF中美和好
仲差過本土派冒死一博

依家咪又係有網台

政治智商
陳雲講真話係難聽d
要虛心學習
扮訓既人叫唔醒
泛粉

迷雲傻鳩必用字眼

一切都係實力對決
香港文化、科技實力減弱
就預左有今日

我覺得倒返轉喎

香港人唔需要你，一路好走

唔識就睇城鳩論

事實國師門徒智商係高過黃絲港豬好多

彈出彈入..

有冇證據？
Btw 去一轉佢Fb睇啲comment啲人禁入去睇
一係大毒撚 一係啲阿叔
我一定信佢地係高智商

蛇型走法呢啲常識野都拎黎講

孟加拉效應

笑撚死 平時只識內鬥玩分化
玩到成個陣營崩潰啦 敵人殺到黎就拿拿聲跳船

決定前聽一聽

熱狗傳統係咁
aka不作無謂犠牲

哭能左

香港d prof應該冇一個夠陳雲勁啦

單講學歷

歐洲最頂尖大學畢業......

啟蒙我唔好做個自以為是 大難臨頭各自飛嘅廢老

陳雲既城邦論同永續基本法，中共根本從來無接受過，而家更加開名屌城邦論係「歪理邪說」，點解陳雲仲可以FF話係泛民港獨派破壞左佢既好事

佢令我發現原來香港咁多痴線佬

佢地成日講呢d
最叻陳雲

鄺俊宇等梵文都未跳船 佢就自己跳船先

佢話嗰啲中共嘅攻擊只係表面功夫 實際上係接納到佢

屌條傻佬洗撚理佢咩

成個流水式鬥爭係佢提出來，叫人唔好玩佔領，唔知道可以睇翻佢上年7月1號晚寫d post

接納到既話，中共一早就比香港自治，而唔係仲通過送中法去破壞香港格局

乜佢唔係燒粉黎咩？

糟糟烏昵個系列真係好經典

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動

不過聽到要搞邦聯已經覺得唔太可行 世界上近呢200年嚟 有邊啲邦聯係好成功？

佢將嗰啲全部歸咎於啲人唔聽佢指示而引致

國師 我只識唐綺陽

唔聽佢指示即係唔接納佢啦

佢係一個出色既學者，但唔係一個出色既抗爭者，甚至乎同沈旭暉一樣都係穩性維穩

陳雲老師係棄自己保城邦

所以神又係佢 鬼又係佢
成功個陣就吹噓自己策略奏效
失敗個陣就話泛民港獨搞破壞
話城邦係貨真價實的港獨又係佢
話反對港獨又係佢
根本所有好說話都講晒

美利堅合眾國

人哋係聯邦 同邦聯唔同 你係咪攪錯咗啲嘢 歐盟大英國協嗰種先係接近邦聯